交通塞半日就好！

雖然通常班狗夜晚先開波
但係難保今日唔會發癲
下午集會隨時要支援
塞左玩死自己
大家保重！
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

推

yes

其實夜晚無晒車 警察調兵力先咁快

呢d雙向，除非你覺得可以攬住一齊死。
如果唔係寧願大家一齊有增援。
有增援我地可以人多過對面，
一齊無既話對面裝備可以壓制

睇番呢幾晚 街坊對警察 係警察未有增援之前 係街坊人數遠超警察的